(贖罪師）覺得自己過去一年唔夠黃既請入黎

請速買蘋果贖罪卷

請速買蘋果贖罪卷

請速買蘋果贖罪卷

入面可以直接打幾多捐都得（要300倍數）

贖罪價：
出席過20次以上活動：豁免
15-20: $300
10-15:$900
5-10:$1500
1-5: $3000
0:請加入民建聯

買完後，肥佬黎將赦免你的罪

推

Push

請直接課金支持蘋果，唔好再迷戀買幾多份報紙了

老實講 課金比手足好過啦
大把手足有patreon講到明要人幫都籌唔到幾多錢
人地一比人拘捕完
隻股份有幾億成交拋落咸水海
買股票個班有1%既錢直接比手足仲幫到手啦
只不過無咩畫面姐

剩係ig打卡計唔計